揸RU5355個企圖謀殺既仆街教師邊撚間學校教書架？

30秒開始睇起
屌你老母好趕時間呀

推到佢妻離女散

貨車司機同片主好心有好報

最低限度要搵到邊間華人學校返工

正一仆街嚟

推

嬲

點起到底係教畜？

呢啲真係人渣嚟，起碼都要佢入去踎再冇埋份工先啱數

有冇嗰間學校家長幫手搞搞？

直頭收買人命啦！話就話兩秒距離但後面嗰架如果係大車真係未必停得切，咁個電單車司機就真係要喺車底執翻出嚟...

蘋果個FB post，有人喺comments 度post 咗私家車司機個樣出嚟，好多花生

有片係咪以經可以告佢？

莫講話有片，就算冇片有後面司機做證人佢都打唔甩

好像叫林彥邦，不過唔知有無起錯底

痴撚線，咁撚窄都格硬攝入去

所以有時都唔好怪d電單車同單車騎死中間

睇隔離post啦，起曬底了👌🏿

香港揸車既豬閪真係好多
快果少少出到黎咪要排隊
撞完人仲要扮睇唔到真係好仆街

屌佢老母趕住投胎咩？😡😡
擺撚到明謀殺！🖕🏿🖕🏿

過左架電單車前面都有車 似想殺人多過趕時間

原來喺教畜來

大家集中推呢邊

校電郵地址：adminoffice@spcc.edu.hk/spccps@ps.spcc.edu.hk

敬啟者：

貴校教職員 林彥邦早前於紅磡隧道危險駕駛，撞倒一名鐵騎士後不顧而去。

此事反映 貴校教職員林彥邦私人操守極為卑劣，欠缺責任心而且冷血至極，目無法紀。倘若此人仍然留任 貴校，實在難以評估對學生的負面影響，恐怕毀學生前途、惹家長非議。

貴校乃直資學校，拜多年來聲譽所賜，求學人數不絕。不過，本人實在不放心讓己出或親朋戚友的子女報讀 貴校。

敬希 貴校僱用或續用教職員前三思，宜考慮相關人士言行品德。

謹祝
大安

XXX 謹上

教畜

乜隧道比扒頭架咩? 條友係咪痴左線

聖paul???

推到佢仆街, 痴撚線

企圖謀殺

仆街
推佢/響安咪得 雖然都好撚仆街
但失驚無神sip過去 真係同企圖謀殺差唔多

企圖謀殺 唔係無事嘛

推到條仆街坐監

多得呢d on9司機
搞到我好想考26牌 都唔敢

真係殺人喎咁樣扭過去

所以話呢連登仔成日話支那賤種
香港地根本都好多賤種
你地成日話本土人撐本土
本土班賤種聽完
明明平時係你班賤種度攞完著數
宜家仲有班人衝出黎保護我真係笑而不語

推死條仆街

SPCC

聖保羅男女中學?

條7頭肯撚定趕住去投胎

謀殺？

推到佢新正頭失業

好似係小學

留名

喺comment 度 download

今朝起身條片就上咗youyube首頁
睇咗兩次先見到貨車司機喺收費亭同片主一齊屌5355冇走咗去
5355

推撚到條撚樣仆街

弱智仔
個樣仲串柒柒 佢真係唔知自己錯
覺得電單車係任撞？

坐監啦仆街

唔知係唔係聖保羅男女中學附屬小學 D 老師呢？

收買人命

沒怪過 不過成日俾佢地好貼咁爬頭嚇一嚇

希望佢可以坐足12個月

推到佢比人起底
屌你老母仲串串貢翹埋手
希望你老婆仔女第日係比人撞果個

新年喺臭格過啦
仆街教畜

Gta

去接佢放學, 請教佢點渣車.

個background music好正

呢單嘢點都係謀殺啦下話

呢條仆街真係不L知所謂

批評完又唔貢獻
你想點啫

人哋係(紅磡)海底隧道...

痴撚線

其實我係想講
你乜撚都唔做就死埋一邊
唔好咁撚多嗲啦

推到佢老婆出嚟賣身葬夫

敬啟者：

貴校 教職員林彥邦先生早前於紅磡海底隧道內涉及危險駕駛，撞倒一名駕駛人士後不顧而去。

此事反映 貴校 教職員林彥邦的私人操守極為卑劣，不負責任，且冷血至極，目無法紀，使大眾惶惶不安。韓文公有言：「師者，所以傳道授業解惑也。」，林先生其身不正，何以律人。莘莘學子，從不賢之師，恐染惡習。倘若此人留任 貴校，恐毀學子前途、更惹家長之非議。

貴校 創立百年，桃李滿門，樹人之功，馳名香江。如今因一人之惡行，毀百年之大業。師道之不傳，非學子之幸。林先生之行徑，自有法律之裁斷。惟 貴校巍巍之門，實不能容此等宵小之徒。如何斟酌，願閣下圖之。

謹祝
教安

XXX 謹上

有片就報警再send去學校啦

架電單車行幾多追上去

正想講，電單車坐底120km
架貨車都開到120km

畀着我有地炮都肯定照追

車佢全家就岩架啦

15:19 開始屌個廢柴淨係識屌無貢獻
講撚到人地篇野幾撚唔掂
但到宜家都唔肯寫篇文出黎比我地學野

個廢柴仲好意思上水柒
面皮要幾厚先做到

打撚爆佢車窗放火啦

原來個廢柴未做過野
send email會就咁比個附件 或者 link人就算
基本野都唔識
仲好意思屌人作文有問題

識玩一定係utube標題打學校名 車牌 人名 google search第一個就出佢

幫推

為人師表 屌

估唔到城中第一名校老牌貴族小學 竟然請咁嘅垃圾

開新post 連校名全名大頭相

點解 hit and run 之後 , 電單車後邊既車停哂, 但遠處貨嗰邊都停左車既 ?

揸電單車有d唔同，通常係偏左或者偏右少少行四轆車條軚位，因為呢個位多數乾淨d無油漬

基本

邊處架貨車見到佢撞架電單車，佢係最尾個到，個司機有伸手出黎叫停 or 屌個私家車司機

遠處*

我知, 最尾 貨車喺 收費亭前 有出現返

但點解 私家車 hit and run 之後, 無幾耐就好似停左 ? 出口塞車 ?

後面d 車停係到係因為，電單車有意外，條路未行得。

前面架貨車，應該係一邊係咁追住架私家車係咁提佢撞到人，所以有打死光燈？

(9 up)

老婆要俾人輪

不推不是人

真膠定假膠？
做人有禮貌係基本嘢，唔係on9
而且呢封信係講緊一件非常嚴肅嘅事，唔係上連登食花生，用得體嘅行文用字係必須
只係send條片嘅話校長點知個司機係佢下屬？叫校長上嚟連登自己追post呀？

單車唔計

push

唔好再駁喇，越駁越顯得你on9

電郵範本供大家參考！

學校電郵地址：adminoffice@spcc.edu.hk

敬啟者：

貴校教職員 林彥邦早前於紅磡隧道危險駕駛，撞倒一名鐵騎士後不顧而去。

此事反映 貴校教職員林彥邦私人操守極為卑劣，欠缺責任心而且冷血至極，目無法紀。倘若此人仍然留任 貴校，實在難以評估對學生的負面影響，恐怕毀學生前途、惹家長非議。

貴校乃直資學校，拜多年來聲譽所賜，求學人數不絕。不過，本人實在不放心讓己出或親朋戚友的子女報讀 貴校。

敬希 貴校僱用或續用教職員前三思，宜考慮相關人士言行品德。

謹祝
大安

XXX 謹上

原來係教小學雞
跟我讀一次 a b c
1+1=2

得體嘅意思係適當嘅時候用適當嘅嘢

依d死仆街狗渣要坐終身

人哋小學部你send去中學部做乜鳩呀
人哋喺紅隧炒車你班友就send去錯email炒車

得巴打你先咁有耐性同EQ覆佢
我追post嘅都忍唔住show block user

成班痴線佬 轉移視線
明明好簡單一封信
得體啲 用書面語 有咩問題？
中學都有教書信 格式行文啦
你唔喜歡帶可以用書面語無問題
jer鳩住人做乜春?

我覺得封信內容冇乜大問題
係柒在send錯email

推爆條仆街

我又唔係話口語無禮貌
書面語係端莊 合適 有體面
咁樣有咩問題呀？
反而你就話 書面語係支那
你中學未畢業定讀屎片？
縮返入你老母個西啦

入青山啦你

咁撚樣撞人，隔離太近收唔切乜頭盔都死人

我

你話你用口語得體 無問題
但你睇下你寫乜?
唔好話得唔得體 基本禮貌都欠奉
真膠定假膠?

個八婆港女係咪事主黎

推到佢失業

原文中段位置過於偏激，宜修改一下
格式有誤，用敬啟者，則不用祝頌語，而要寫
此致
xxxxxx（收件人）

所以上款改返收件人，保留祝頌語
道鑑/道安係專為教學人士

其實同學校投訴無用

同家長教師會投訴先有用

最好比埋校董，生果報

你漏咗改埋個中學email做小學email呀

推上報啦

sorry

到底點解要咁做？
雙方又好似唔識既，搞咩會咁想攞人命？

我都覺得好似有仇咁 可能入隧道畀26攝位行咗先？
不過唔理26係咪片段之前做咗啲pk嘢都好，呢位主角就肯定有做

講真撞到人都算，不顧而去已經夠仆街
仲夠膽死講大話話電單車爬頭？點做人老師？

教畜好行唔送

校長係咪要開會照肺

危險駕駛,不顧而去
10年最少

佢個女好慘

Lm

留名跟進

推撚到佢仆街垃圾教畜

根本就謀殺，推到你臭格過年

推到上報

打電話去學校乍到佢出來講

賤撚到
仲要揸埋d爛鳩車

你條撚樣其實就係林彥邦,底已起

如果真係計一個車咁點解26成日打尖

快 law, 雖然我好憎 26 周圍攝，但今次明顯私家車錯

在交通擠塞和行車緩慢時，如果情況安全，你可以在車輛空位之間穿插而過

因為法例容許囉咁都要問

起佢底啦
玩到佢份工都冇埋

一推無左份工
二推妻離子散

😊

推!!!

好齊人

有D人話禍不及妻兒,屌你有冇諗過26司機差D命都冇,有咩事佢D妻兒又點呀?
個撚樣咁揸車同謀殺有咩分別!?
推撚爆佢!

有無巴有學校EMAIL提供

推.

痴撚線 趕住去投胎要係隧道超車？

其實學26時師傅都教唔好行正中間,有咩突發事都可以過線走到

路中心最污糟
垃圾，油漬，仲有渠蓋
全部都係26殺手
外國都係建議你行46條肽果2條線

推到佢仆街冚家鏟！

我無揸車，乜隧道可以爬頭咩？
同埋私家車唔夠位都插埋去都唔叫安全啦

屌！答緊收費亭打尖呀

46仲話係為人師表，真係荒謬。
不過有時揸車都一肚氣,塞左咁耐車，排隊排得咁辛苦，比d26插隊真係有d唔抵。

Me. LO ，我好掛住你老婆

其實電單車再前一架車都好近吓，絕對唔可能係爬頭

唔排除根本就有私怨，其實係意圖謀殺

人類既渣滓

同大陸果d 車到人不如車多兩野整死佢有乜分別

痴撚線:o 你估揸緊gtr 咩？仲話係老師？自己都咁冇品，啲學生咪

好趕時間咩 條紅隧又唔係好塞車

推爆佢

有人仲話佢唔係謀殺 幫佢口 笑話

有咩方法可以搞到佢身敗名裂 家破人亡

頭30秒一直跟電單車尾 之後咁撚明顯靠係右邊zip上去撞9人 咁樣都叫睇唔到

同佢官講睇下佢信唔信囉

幫推

屌 垃撚圾 不分輕重 不識大體 無是非之心

呢啲就係城中名流子弟、社會賢達之後

香港真係泥沙俱下 前景堪虞

有咩苦衷可以撞低人？

Push

將來都會一樣咁教個小朋友

重使將來？而家咪已經見到效果囉 睇上面張圖啦
個個都道德虛無主義 「可能有苦衷」就值得同情咖喇

拉尻左未

真係點兜都冇用

苦衷都夠膽死講出口 如果被撞低嘅係佢親人朋友佢會唔會咁講 盲撐到是非黑白都唔識分 睇見都眼火爆

小學生未識分 人云亦云
咁又唔好怪佢地

由細開始培訓做無恥既人

推到佢仆街

唔係小學生喇
Clive Ng 已經中三

當我冇講過

佢一定係有苦衷啦
趕住送佢一家上山 先撞到人不顧而去

而家無曬事啦

推撚到佢仆街

有無條片上集？

有咩苦衷害人性命咁大鑊
讀書讀到咁，讀到同讀屎片有咩分別

停佢教席未?
作為學生同學生家長.感到害怕.

下次為趕時間/覺得學生礙眼，推佢出馬路/路軌，話佢爬頭挑釁佢

聖保羅男女中學附屬小學教師林彥邦

推呀

必然，你唔騎中間頂住後邊，好多仆街會 0.5 吋咁向你身邊過你，最多貨 van 跟住的士佬。

拉左未 為人師表

唔可以放過

仲推！

有冇update

點解警察唔做嘢

D仆街陷家產成日貪果快小小時間就爬頭,甚至去到逆線爬
就係因為呢D人經常令到意外發生